垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20181203

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗好勁,又入12碼
射門次數又羸美斯
不過就入波又羸唔到美斯囉

正垃圾

賤種朗
聯賽: 99射10入球 (2球靠12碼) (10.1%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射120球 得個11個入球 合共9.1%

美斯
聯賽: 52射9入球 (1球靠12碼) (17.3%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
70射入15球 合共21.4%

R柴入左醫院,尋日無出POST

仲好X痛,屌你老母

王蛇早晨
個人無事先做到首席朗迷 祝早日康復

諗返應該係爭頂比條四眼仔攝腳

利申：坊草

騎哥咁勤力 一傷愈就開工

騎哥早日康復
反朗第一人

冇反駁自己係朗迷

樓豬可唔可以解釋下咩係全勝一負

低能仔
1負其餘全勝都理解唔到

up